點解屌泛民就係=冇屌正苦同少數派？

新會然唔識嘢求解答

好，下次屌泛民要順便屌埋政府同少數派。
例子：

公民黨賣港！楊岳橋：有險可守
利申：少數派更加仆街，衰過公民黨，如果選議員，一定係AY>何君堯、梁美芬

因為香港人政治水平低劣，投票比佢就要100%信任佢，唔可以批評，一批評即係自己做錯左決定

因為拎埋屌泛民既時間資源黎屌正苦少數派
成效係兩倍

學到野
以後上連登都利申咗先留cm
利申：少數派同正苦仆街過泛民